香港人真係垃圾

唔關你事既野就要理
關你事既野就唔撚理